林鄭月娥的真正打算 明日銅鑼灣遊行重大危機〈蕭若元：理論蕭析〉

中共和特衰正苦！永遠都不會認！是官逼民反！全部問題都是外國勢力搞！如果獨立調查委員會！查證沒有外國勢力！證明係官逼民反！咁咪露低！所以港共唔會成立！獨立調查的！！

點解成日死唔斷氣要放呢條撚屌既片出黎

怨婦系列
又要做雞又要拎牌坊

有希望啦

我同意一樣野
統戰
先集中最多人支持的野
獨立調查委員會

BTW 蕭若元對美國選舉的解釋有問題